周公報夢唔只紅隧連西隧都有畜牲set road block 各位小心呀。

如上

暫時唔好過海住， 肚餓既咪去食下野、唱下k先

推

搭車唔緊要，丟撚曬D野出馬路先啦，野可以再買過，命就得一條